[正視聽]聽日唔含淚，以後就含撚啦

屌
其實大家搞清楚未

而家首要敵人係建制
係民建聯
係紅底偽獨立

而家不割蓆已經唔係淨係話比自己人聽
要講埋比國際社會聽呀

我撚唔知你杯葛緊個選舉制度咩
但一日個投票制度仲係度
條數就一日有人用黎reference反映民意
而家拖撚返泛民啲屎出黎講
係咪想唔夠人投泛民就變建制贏！？

如果你聽日仲係堅持唔含淚
咁你就等含撚啦

推

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

票投民賤聯，香港玩撚完

唔理你投乜
但投建制就一定係鬼

講得好

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

一地做小小野就令你唔投
真係易分化

咁多手足被人拉咗都叫人投白票嗰啲，唔係5毛就係智障

如果真黃嘅得一個，就算含淚忍氣都要投佢
如果多過一個真黃撞區，周圍問附近朋友，邊個勝算大就投邊個，唔好理佢係獨立定泛民

但一定要check清楚邊啲係真黃

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！